睇黎示威會成為香港人生活嘅一部分

本身以為香港人咁善忘 遊行示威會keep唔到耐

但係真係多撚謝個仆街政府同狗， 日撚日都要搞d野出黎 再辣㷫香港人 ,keep撚住大家團火

力量來自團結，團結來自信念
未有實際回應，每個星期都會出

日後接力既遊行或行動應該盡量focus番係民生事務到
等和理非睇到港人團結既力量
一D正苦做唔到既野 我地香港人自己團結一日就攪掂
其實某程度上做左近排提倡既民防

遊行當返工，香港人最愛返工

示威將會成為電莖後一大熱門活動